有乜野職業係永遠都唔會錯？有錯都一定係對家錯？

黑警

家庭主婦

點解架？

女朋友

蚑共

中共十八大同人

教學師傅

女朋友唔係職業呀巴打

黑警 政苦高官 你都係想我咁講姐

老師

有錯嗎？
還有支共黨員啦

小巴司機

地盤老屎忽

屌係黑警得咁少票

林(特首)(大總統)點解我唔係性林

兒子

不是職業黎

偽人

中國外交部發言人
未聽過佢認過錯

介錯人